★60-64歲長者綜援，如果係新支那人有冇得豁免？

好似冇提到

政府補鑊 擬為60至64歲不能工作長者提供津貼 (12:40)

【東網專訊】政府早前突然宣布收緊申領長者綜援門檻，由60歲上調至65歲，特首林鄭月娥連番言論惹來建制派不滿。據悉，林鄭政府近日向各建制派板塊「摸底」，及提出補鑊新方案，為不能工作的60至64歲長者提供津貼。

接近政府消息人士指，新方案下60至64歲長者如獲社工證明沒有工作能力，將可獲得一筆津貼，該筆津貼金額正好是長者綜援與成人綜援的差額1030港元，換言之，沒有工作能力的60至64歲長者，申請成人綜援及獲得該新津貼後，所得金額將與現時長者綜援看齊。不過，實施時間和以何種形式提供津貼，則仍在商討中。

曾經提出類似補鑊方案的立法會議員梁美芬承認，政府有就新方案諮詢建制派政黨，她形容政府態度正面，呼籲建制陣營認真考慮政府新方案。

metoo

不能工作

患上 工作恐懼症

因為$4000佢地可以豁免

【派錢4000簡介會】新移民可借用丈夫住址證明申請

支那人=冇工作態力
點會唔得